{
	"Commission": "수수료",
	"Home": "홈",
	"Affiliate": "제휴",
	"Connect wallet": "지갑 연결",
	"Language": "언어",
	"Prize": "상품",
	"How to play": "어떻게 플레이하는지",
	"Buy Ticket": "티켓 구매",
	"Only 67 tickets left": "남은 티켓 67장만",
	"Next draw start in": "다음 추첨은 시작됩니다",
	"Accept Networks": "네트워크 수락",
	"Partner": "파트너",
	"Together, we are changing lives.": "함께하면 우리는 삶을 바꾸고 있습니다.",
	"It's happening in dramatic ways, never the same twice. And fundamentally, life is getting a little better. We exist to change lives and maximize profits. But we can't do that without you – with every play, you make life a little bit brighter – Four Number will turn that into reality.": "이것은 화려한 방식으로 일어나고 있으며 두 번 같은 방식으로 일어나지 않습니다. 그리고 근본적으로 삶은 조금 더 나아지고 있습니다. 우리는 삶을 바꾸고 이익을 극대화하기 위해 존재합니다. 그러나 여러분 없이는 그것을 할 수 없습니다 - 매 게임마다, 여러분은 삶을 조금 더 밝게 만듭니다 - Four Number는 그것을 현실로 만들 것입니다.",
	"'Perseverance pays off' is the message Four Number wants to convey to our customers. When someone comes to Four Number, their belief can turn into an opportunity for growth and improvement, which is the value that Four Number pursues. Our goal is to become a top-tier entertainment gaming company on a global scale.": "'끈기는 보람을 주는 것입니다' Four Number가 고객들에게 전하고자 하는 메시지입니다. 누군가가 Four Number에 찾아오면, 그들의 믿음은 성장과 발전의 기회로 변할 수 있으며, 이것이 Four Number가 추구하는 가치입니다. 우리의 목표는 글로벌 규모에서 최고 수준의 엔터테인먼트 게임 회사가 되는 것입니다.",
	"Privacy Policy": "개인정보 정책",
	"Terms & Conditions": "이용 약관",
	"Get in touch": "연락하기",
	"Message": "메시지",
	"The more players there are, the more extensive the prize": "더 많은 플레이어가 있을수록 상금이 더 확장됩니다.",
	"The number of prizes will increase with the number of players.": "상금의 수는 플레이어 수와 함께 증가할 것입니다.",
	"The total number of prizes can reach up to 2000.": "총 상금은 최대 2000달러까지 이를 수 있습니다.",
	"Reward": "보상",
	"This is the highest prize for each pool of tickets": "이것은 각 티켓 풀의 최고 상품입니다",
	"Four numbers Instructions": "Four numbers 지침",
	"To participate in the game, players will select and purchase one or multiple lottery tickets.": "게임에 참여하려면 플레이어는 하나 또는 여러 개의 로또 티켓을 선택하고 구매해야 합니다.",
	"The lottery tickets will include numbers ranging from 0000 to 9999. Players who purchase a lottery ticket will receive four random digits, and these numbers will not repeat.": "로또 티켓에는 0000에서 9999까지의 숫자가 포함됩니다. 로또 티켓을 구매하는 플레이어는 4개의 랜덤 자릿수를 받게 되며, 이 숫자는 반복되지 않습니다.",
	"Players can choose from 3 ticket levels: $2, $5, and $10": "플레이어는 2달러, 5달러, 10달러의 3가지 티켓 레벨 중에서 선택할 수 있습니다.",
	"The game will occur once a day, from 1:00 PM to 0:55 PM UTC +0.": "게임은 UTC +0을 기준으로 매일 오후 1시부터 오후 0시 55분까지 진행됩니다.",
	"The project will allocate 5 minutes for each play session to conduct the drawing and distribute prizes to players. During this time, players cannot purchase lottery tickets.": "프로젝트는 각 플레이 세션에 5분을 할당하여 추첨을 진행하고 플레이어에게 상금을 분배합니다. 이 시간 동안 플레이어는 로또 티켓을 구매할 수 없습니다.",
	"Buy ticket now": "지금 티켓 구매",
	"My ticket": "내 티켓",
	"My winning": "내 당첨",
	"Four Number winner": "Four Number 당첨자",
	"You have no ticket! Buy now": "티켓이 없습니다! 지금 구매하세요",
	"Disconnected": "연결 끊김",
	"Total tickets": "총 티켓 수",
	"Total winning tickets": "총 당첨 티켓 수",
	"Ticket numbers": "티켓 번호",
	"First Prize": "일등 상",
	"Second Prize": "이등 상",
	"Third Prize": "삼등 상",
	"Fourth Prize": "사등 상",
	"Fifth Prize": "오등 상",
	"Total": "총",
	"Ticket": "티켓",
	"Tickets": "티켓",
	"Winner": "당첨자",
	"Submit": "제출",
	"Your Email": "당신의 이메일",
	"Your Message": "당신의 메시지",
	"General": "일반",
	"TOTAL FRIENDS REFERRED": "총 추천한 친구:",
	"COMMISSION REWARDS": "수수료 보상",
	"This month": "이번 달",
	"Last month": "지난 달",
	"Stats": "통계",
	"By time": "시간별",
	"INVITE A FRIEND TO GET": "친구 초대하여 얻기",
	"8% COMMISSION REWARDS": "8% 수수료 보상",
	"Referral Link": "추천 링크",
	"More info": "자세한 정보",
	"What is Four Number?": "Four Numbers란?",
	"Challenge Fate with Mind: The 'Four Numbers' Game": "마음으로 운명에 도전하세요: 'Four Numbers' 게임",
	"Have you ever wondered if luck is on your side when buying lottery tickets? Try the “Four Numbers” game now - an exciting game that promises the chance of winning big.": ".: 로또 티켓을 구매할 때 운이 당신 편에 있는지 궁금한 적이 있습니까? 이제 'Four Numbers' 게임을 시도해 보세요. 큰 금액을 획득할 수 있는 기회를 약속하는 흥미진진한 게임입니다.",
	"This game's thrilling and anticipation-filled experiences make buying lottery tickets more exciting than ever. You can test your luck daily and feel the special thrill when your numbers match the winning combination.": "이 게임의 스릴 넘치고 기대감 넘치는 경험은 로또 티켓 구매를 그 어느 때보다도 흥미롭게 만듭니다. 매일 운을 시험하고 숫자가 당첨 번호와 일치할 때 특별한 설레임을 느낄 수 있습니다.",
	"Why should you participate in the 'Four Numbers' game?": "왜 'Four Numbers' 게임에 참여해야 할까요?",
	"In these challenging economic times, the 'Four Numbers' game offers more than just an exciting source of entertainment. Firstly, this game ensures transparency and fairness, with no interference from anyone. This means everyone has an equal opportunity to participate and try their luck.": "게임은 단순한 재미의 원천 이상을 제공합니다. 첫째, 이 게임은 누구의 간섭 없이 투명성과 공정성을 보장합니다. 이는 모든 사람이 동등한 기회를 갖고 참여하고 운을 시험할 수 있음을 의미합니다.",
	"The game boasts an incredibly high winning rate, and the more people who participate, the more prizes emerge, giving everyone a taste of luck. A simple, fun, and rewarding game is always something people aspire to. Aside from providing you with a new pastime during your leisure time, the rewards from 'Four Numbers' can also become an additional source of income for many.": "이 게임은 엄청나게 높은 당첨률을 자랑하며, 참여하는 사람이 많을수록 더 많은 상금이 나오므로 모든 사람이 운을 맛볼 수 있습니다. 간단하고 재미있고 보람 있는 게임은 항상 사람들이 원하는 것입니다. 여가 시간 동안 새로운 취미를 제공하는 것 외에도 'Four Numbers'의 보상은 많은 사람들에게 추가 수입원이 될 수 있습니다.",
	"So, join the 'Four Numbers' game to experience joy, excitement, and the opportunity to improve your personal and family finances.": "따라서 기쁨과 흥분을 경험하고 개인 및 가족 재정을 개선할 기회를 얻으려면 'Four Numbers' 게임에 참여하세요.",
	"What about the credibility of Four Numbers?": "Four Numbers의 신뢰성은 어떻습니까?",
	"The credibility of the 'Four Numbers' game is always highly regarded and ensured. This game operates on strict rules and regulations to guarantee transparency and fairness in selecting the winning numbers. There is a rigorous management system in place, along with regular checks, to ensure that all transactions and results are executed accurately and honestly. Additionally, the system is entirely free from external interference or influence, and transparency is our top priority.": "게임의 신뢰성은 항상 높이 평가되고 보장됩니다. 이 게임은 당첨 번호를 선정하는 데 투명성과 공정성을 보장하기 위해엄격한 규칙 및 규정에 따라 운영됩니다. 모든 거래 및 결과가 정확하고 정직하게 실행되도록 엄격한 관리 시스템과 정기적인 검사가 시행됩니다. 또한 시스템은 외부 간섭이나 영향으로부터 완전히 자유롭고 투명성이 최우선입니다.",
	"We are finalizing all procedures to obtain the necessary licenses for the system to operate smoothly.": "시스템이 원활하게 작동할 수 있도록 필요한 라이선스를 취득하기 위한 모든 절차를 마무리하고 있습니다.",
	"Conditions for participating": "참여 조건",
	"You must be at least 18 years old or reach the age of majority under your jurisdiction. You must be permitted to play online games by the applicable laws.": "만 18세 이상이거나 해당 관할 구역에서 성인 나이에 도달해야 합니다.해당 법률에 따라 온라인 게임을 플레이할 수 있어야 합니다.",
	"Start your game journey": "게임 여정 시작",
	"Connect your wallet and begin. More information is in the video below.": "지갑을 연결하고 시작하세요. 자세한 내용은 아래 비디오를 참조하세요.",
	"Congratulation! You've Successfully Bought": "축하합니다! 성공적으로 구매하셨습니다",
	"23 Four Numbers Ticket": "23 네자리 티켓",
	"Good Luck!": "행운을 빌어요!",
	"You have no ticket!": "티켓이 없습니다!",
	"Rank conditions": "순위 조건",
	"weekly team revenue from your f1": "F1에서의 주간 팀 수익",
	"If you own a community or a large group of players, or if you manage a large-scale system, don't hesitate to get in touch with us to discuss exclusive offers tailored just for you.": "커뮤니티 또는 많은 플레이어 그룹을 소유하거나 대규모 시스템을 관리하는 경우 맞춤형 독점 혜택에 대해 논의하기 위해 언제든지 문의해 주세요.",
	"Contact Information": "연락처 정보",
	"Telegram: t.me/Fnb_support": "Telegram: t.me/Fnb_support",
	"4Numbers will only collaborate with the leader at the helm of your system. If a member within the system wishes to expand or achieve significant revenue and desires a unique mechanism, please get in touch with your system's leader to initiate the discussion.": "4Numbers는 시스템의 리더와만 협업합니다. 시스템 내 구성원이 확장 또는 상당한 수익을 달성하고 독특한 메커니즘을 원하는 경우 시스템 리더에게 연락하여 토론을 시작하십시오.",
	"Work With Us": "우리와 함께 일하기",
	"Network": "네트워크",
	"Rank": "순위",
	"Refferal code": "추천 코드",
	"Docs": "문서",
	"Buy Four Numbers Tickets": "'Four Numbers' 티켓을 구입하세요.",
	"Numbers Of Ticket": "티켓 수",
	"Pay with": "지불 방법",
	"Clear": "지우다",
	"Upcoming": "다가오는",
	"Select the ticket price": "티켓 가격을 선택하세요",
	"Balance": "균형"
}
